[我愛我的祖國］7500白旗區

幾星期前宣布會出國安法千跌開始買入
之後又水災又地震又各國制裁又取消優惠待遇又BNO平權
今日都可以千升

完全唔識玩
今個學期既學費都輸L晒
唔再做淡友啦我
根本盲買中資股都贏 何必要玩做淡

頂住呀～唔好放棄

千?邊撚到千?

熊軍將戰勝歸來

輸緊20個%啦，佢再升我就走都冇用喇

呢句說話我同自己講左二千幾點啦

巴打本幾多呀

廿萬買L晒7500

入唔入好

你幾時放？記得講聲

6.64 入左

+1 心很累

6.84入咗

6.675入咗 都唔知溝唔溝好

6.87

其實呢隻野可唔可以長揸
唔係好識etf

7蚊入

唔可以

點解吾可以?我上年1 1月左右買6.22等左3個月今年2月幾放10.22

仲用依啲表面嘢玩恆指

點解唔可以？google過理解就係波幅愈大升愈小
反而一野跌佢就升得多
除左呢樣點解唔可以

依加先知 遲左d

6.31入左1萬股

唔好溝啦